雲海: 你就當我陰謀論！法庭傻婆單野喺社交媒體完全轉移曬大家視線

雲海 陳雲海
11 hrs ·
你就當我陰謀論！法庭傻婆單野喺社交媒體完全轉移曬大家視線…… 其實今日有兩單重要案件審結， 旺角「暴動」案，10名被告，分別被判監2年4個月至4年3個月不等，以及一名判入教導所！其中第三被告被判45個月
第一被告被判4年3個月
犯罪時17歲，現時19歳
法官否決入教導所！
第四被告被判45個月！第五被告被判44個月！第六被告73歲老人家Sam 哥， 尼宗最痴線，佢喺現場阻止警察毆打個細路， 竟然被判監41個月！！！另外，金像電影《樹大招風》道具領班因管有22.3萬張印有「道具」、「Props」字眼、拍戲時用的道具鈔票，被控保管偽製紙幣罪，同案包括一名向他借道具鈔拍微電影的男子。案件今裁決，裁判官裁定兩人罪名成立，判兩人入獄四個月，緩刑兩年！ 同埋我想提一提大家， 警務處喺旺角「暴動」案總共拉咗91個人， 依家先審咗28個！

蘋果日日高度關注呢單野

都係雲海心水清，深知中共控制輿論既手法

又未食藥

好似最終落案既唔係91

全城中伏!!!!!!!!
今天新聞鋪天蓋地全是肥仔事件，工賊會x本土 成功幫手轉移視線，全城焦點去咗肥仔度……雨傘運動聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!